得果28年使用權，邊個會買8M既樓按九成？

28年後，地租任佢開

收返你一億
俾唔起就收返層樓

8m樓
9成，今日要供2.8萬

驚人唔死

未來會加息，失業潮

2047香港土地改革

有8M都夠移民

28年後可能支爆左

十年後升到15M 想移民冇難度啦

繼續信念排公屋

其實唔係28年使用權

《土地收回條例》係隨時可以收回

買左就真係gg

中資過萬五蚊一呎搶地
當然要你班廢青上車供樓